是靚晚 滷水墨魚 滷水大腸

好味阿

好核突

早食師

大腸師

樓上d留言全部都係痴線佬

氣炸試下

早食c

有屎啊

唔知大家記唔記得依一位手足

幫幫手推

氣炸好味D

好味帥

自暴自棄師

推師

咁鍾意食屎 你叫我屙啲比你咪得

滷水師

剩食呢d咁唔健康師

求氣炸

墨魚係邊 橙色係鵝腸來

唔氣炸

唔係生腸嚟架咩

臭臭師

打錯
生腸黎

燒完再氣炸最好

唔氣炸拉

滷水師
有無食滷水菜

冇人講觀塘？

是

爽脆清甜

又係買番黎

有冇人見到啲橙色就唔想食
仲有啲大腸肥膏

樓主 小人成功捉到有人反億里香

係咪近肛門嗰節

呢D好難自己整

影到好似屎眼

你係宦官黎?

脂肪印仔

OK

買汁自己滷

很好味

多謝印仔

內臟買返黎又要處理好耐
滷又要滷好耐
生腸墨魚個D橙色都唔知點整

我決定幫億里香

竟然唔係氣炸大腸

唔好整橙色啦
係色素黎
不過洗大腸係好煩

唔覺

冇屎嘅，唔合格喎

是
我牙媽會放入洗衣機到算

哇屌 好彩po主有唔同色名

條大腸咁c服 唔係諗住唔開名下話

生腸師

滷師

唔係生腸
係輸卵管

一定係肥仔

三高師

做咩食人哋個輸卵管？

個個post都見到你
印家bot?

上面嗰舊生腸嚟㗎？

大腸好似定咁肥美

生腸嚟

食屎師

點解要食屎。。。

推

成隻c 眼咁

樓主一定係肥佬來 食呢d污糟野

洗衣機有屎師

你食咗手足

有米青

觀塘師

印度佬要用左手食

好肥師